有一種無良叫政棍/屈穎妍

我平日寫文章很少用上「政棍」二字，對於作惡的議員，我盡量稱他們為「政客」。我行文也很少用「無人性」、「無良」之類的晦氣語，我會盡量用事實讓大家感受他們的無恥。

然而，今天實在客氣不下去，當看到一條二十歲的年輕人命在異地草叢化為白骨，政棍們還在假惺惺地說什麼公義人權，我覺得，地獄應該為他們預留位置。

這是一樁大家都記憶猶新的案子。去年情人節，20歲的潘姓少女與19歲男友陳同佳一起赴台旅遊，之後潘女失去影蹤，焦急的爸爸在香港及台灣報案後，獨自跑到台北找線索，結果，在旅館的閉路電視發現端倪，順藤摸瓜找到疑人，原來是同行男友陳同佳。

因陳拿着潘女的銀行卡在台灣及香港提過款，香港警方立即以涉嫌盜竊拘捕陳同佳，其間有人供出在台北把潘女殺害並以行李篋運走屍體再棄屍草叢，台灣警方隨即根據疑人提供的資料找到潘女屍首。

一樁殺人事件，人證物證俱在，可惜，因為謀殺案發生在台灣，認罪者是在香港，而香港跟台灣沒引渡法，致令殺人者將會在眾目睽睽下逍遙法外。

於是，保安局提出修例，容許以一次性個案方式移交逃犯，並適用於台灣、澳門及內地，希望與時間競賽，堵塞法律漏洞，讓兇手繩之於法。

然而，那些反對派議員竟齊聲反對，說潘女事件是特區政府明修棧道、暗度陳倉之計，實際上是要借機把政治犯引渡到內地受審雲雲。

用一對父母養育了二十年的女兒的命來修棧道？只有無良的人才會想出如此卑鄙點子。反對派諸君，你們都有孩子的，為了你們這班政棍可以繼續玩政治把戲，就要犧牲人家孩子的命？你那公義之尺哪裏去了？還是你們一向吹噓的只是自私的公義？

政棍以外，連教書的都失了智，港大法學院講師張達明說，修例後內地會以別的罪名把政治犯引渡到內地，香港法庭就會被「擺上枱」。

真可笑，天下間把法庭「擺上枱」擺得最多的是誰？不就是反對派嗎？一宗又一宗司法覆核，香港法庭早已淪為反對派打擊異己的政治工具，擺法治上枱之始作俑者，非你們其誰啊？

無良得過引用大公文匯狗報嘅陷家剷樓主

以為篇文係踩屈文妓

惡過狗

使乜引渡咁麻煩，中共派隻洗頭艇捉大粒墨咪搞掂囉

屈穎妍學人企道德高地笑死人咩

有一種無良叫政棍屈穎妍

sor 事實就係土共同做狗就係咁無良 用一對父母養育了二十年的女兒的命來修棧道唔出奇

用一對父母養育了二十年的女兒的命來修棧道？只有無良的人才會想出如此卑鄙點子。

佢冇講錯啊，共產黨就係咁無良會諗到呢個卑鄙方法，所以我地先要提防